香港再出發班人去左邊 國安法姐係再出發？

大陸突然攬炒，Cy都估唔到

去左西方極樂

再出發重建香港
#Pheonixism

佢咁信黨 係愛黎

我都唔知佢想點再出發

去晒邊 幾時解釋下點樣再出發

成班舊電池連吹咩風都唔知，宜家呀爺吹大雞一國一制，你仲係到咩一國兩制唱反調，係咪想陰奉陰違搞奪權。一立法就捉哂班逆賊

陽奉陰違

再出「法」

對主席的話 ，理解的要執行，不理解的也要執行，在執行中加深理解

做習主席的好學生

懷疑今次立國安法

中共事前完全冇問過呢班再出發老坑意見

出緊殯

親 出發了沒有 ?

不要讓他們跑了

去西方極樂世界

點解會搞成咁

一班死廢老 cy今日個反應

完全無,班土共同何已完仲跳緊忠字舞話要立23條, 點知小學雞一玩就即立國安法,直接終結一國兩制,反而美國仲早D被通知

仲搞一國兩制
無捉哂返去洗頭算係咁

佢哋好柒

佢點會唔知？不過係任何人都冇say

皇帝做野要同太監交代？